【有圖】究竟啲廢老識唔識去廁所

行埋去見到啲屎真係想嘔廢事嚇到大家
所以冇影
同埋有5格4格都係咁撚樣

最誇張見過有人柯喺廁板上面

你又知係廢老？

雖然係標籤左，但直覺黎，因為成日撞到啲阿伯行出黎個廁所就好撚污糟

做哩啲廁所既清潔工真係好慘

佢地失禁

見過牆上面都有，仲要eye level咁高，你唔會想像到點樣噴上去

貼埋學生證出黎就完美